18歲果年你經歷左啲咩大小事

我先， 考慮緊考消防會唔會太早

經歷咗完17歲

睇住女朋友比車撞死

親人腦癌走咗，老母情緒低落，啊哥情緒病複發，自己要考DSE

自殺不遂

入大學做垃圾 家姐結婚

認真
以為自己18歲會做好多野
但係原來只係又一年虛度光陰
不過好彩retake 入到大學

bro 我而家都喺 等緊2018DSE Plan到條路好似好好咁 但一考得唔好就乜都冇

Year one

煩緊去唔去臺灣讀書，中學畢業之後要做啲咩
Btw無諗過點溫DSE 反而諗點同同學好好過埋最後幾個月

唔會既
盡力考咗先
唔得咪retake或者asso hd囉
過來人明白你感覺

反國教算唔算大事？

我都報咗 好驚去到咩親人朋友都冇 讀完4年又唔知點 成績又唔夠入8大 不過其實入8大唔代表啲咩

retake可以分享下經驗？ 喺咪會好辛苦

入Asso 再走後門

同女朋友分手

當然係好辛苦啦
日日自己一個係圖書館 無人理你
不停咁溫書 努力入大學
最尾升咗五分

不過你捱過咗睇番 自己原來係捱得既男人
都幾熱血架

不過asso hd 一樣有方法入u
睇唔同人

報咗邊間？有需要可以比啲意見你
我本身入都入唔到八大 後來又轉到入去讀

無乜特別，讀完中5上唔到，無野想讀
做左陣m記，又無做，18歲時廢青雙失中渡過
6年後今日呢刻都廢青緊
不過應該係人生最後一段廢青日子了

我仲有三年先18

咁恐怖

破咗識4年嘅女仔frd個處

真心retake要自閉一年

得閒就諗下幾年之後你想做啲咩，搵下目標

18考

但19先入到

咁細個就入左，未來老總

考左幾多次？唔會覺得你太細咩？

咁你考唔考到??

唔好睇唔開

考DSE

2次，我個樣老掛

正正常常既都會升老總啦

諗緊，個目標越諗越遠，日日係ive灰住咁過

入左u再quit左u
浮浮沉沉既一年

臺北科大

你依家係現役？

去外國讀書

係咩,見唔少老白牌/老一柴,見到就覺得有點sad

知道,人間有愛呀,多謝巴打關心
不過應該誤會左,唔係諗住自盡 係考到份穩定職業,遲d就入去
所以將來應該都唔會再廢/雙失了,好好珍惜最後hea既日子

係啊

佢地冇考柴試，宜家唔同啦新仔有手有腳都要去考

以前唔係人人可以考?但個柴試難唔難先?
巴打你幾歲,考左未

唉，真係好羨慕，出班前會唔會話比你知係局到要點做or 做啲咩？

- DSE衰左，所以去左第二度讀書
- 長時間唔係香港，搞到同香港班朋友失聯
- 去到新地方唔適應當地既語言同文化，患左抑鬱，兩次想係宿舍到跳樓

18歲好灰

係可以考，但舊時啲人字都唔識多隻

難唔難易唔易

未喎出黎冇耐

考完會考 升到預科 好撚大壓力